\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{pifont} % \ding
\usepackage{eurosym} % \EUR
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{xkeyval,lmodern}
\chead{\FondSimple}

\makeatletter

\define@cmdkeys{ADH}{
  DateEdition
, Civilite
, NomPrenom
, AdresseDestinataire
, NumeroAba
, NumeroContrat
, SectionNom
, SectionAdresse
, SectionBoitePostale
, SectionCPEtLocalite
, NumCompteBanque
, MontantRejete
, CodeMotif
}{}
\presetkeys{ADH}{
  DateEdition
, Civilite
, NomPrenom
, AdresseDestinataire
, NumeroAba
, NumeroContrat
, SectionNom
, SectionAdresse
, SectionBoitePostale
, SectionCPEtLocalite
, NumCompteBanque
, MontantRejete
, CodeMotif
}{}
\newcommand\ADHreset{
\setkeys{ADH}{
              DateEdition = \ADH@DateEdition@undefined
,                Civilite = \ADH@Civilite@undefined
,               NomPrenom = \ADH@NomPrenom@undefined
,     AdresseDestinataire = \ADH@AdresseDestinataire@undefined
,               NumeroAba = \ADH@NumeroAba@undefined
,           NumeroContrat = \ADH@NumeroContrat@undefined
,              SectionNom = \ADH@SectionNom@undefined
,          SectionAdresse = \ADH@SectionAdresse@undefined
,     SectionBoitePostale = \ADH@SectionBoitePostale@undefined
,     SectionCPEtLocalite = \ADH@SectionCPEtLocalite@undefined
,     NumCompteBanque 	  = \ADH@NumCompteBanque@undefined
,     MontantRejete 	  = \ADH@MontantRejete@undefined
,     CodeMotif 	  	  = \ADH@CodeMotif@undefined
}}

\define@cmdkeys{PS}{
  MontantRejete
, LibelleCourtDuCodeMotif
, LibelleLongDuCodeMotif
, AdresseDestinataire
, DateEdition
, NumFiness
, CTTBoitePostale
, CTTCodePostal
, CTTLocalite
, CTTTelephone
, CTTFax
, NumCompteBanque
, CodeMotif
}{}
\presetkeys{PS}{
  MontantRejete
, AdresseDestinataire
, DateEdition
, NumFiness
, CTTBoitePostale
, CTTCodePostal
, CTTLocalite
, CTTTelephone
, CTTFax
, NumCompteBanque
, CodeMotif
}{}
\newcommand\PSreset{
\setkeys{PS}{
           MontantRejete  = \PS@MontantRejete@undefined
,     AdresseDestinataire = \PS@AdresseDestinataire@undefined
,             DateEdition = \PS@DateEdition@undefined
,               NumFiness = \PS@NumFiness@undefined
,         CTTBoitePostale = \PS@CTTBoitePostale@undefined
,           CTTCodePostal = \PS@CTTCodePostal@undefined
,             CTTLocalite = \PS@CTTLocalite@undefined
,            CTTTelephone = \PS@CTTTelephone@undefined
,                  CTTFax = \PS@CTTFax@undefined
,     NumCompteBanque 	  = \ADH@NumCompteBanque@undefined
,     CodeMotif 	  	  = \ADH@CodeMotif@undefined
}}

% for refacto/internal use only
\define@boolkey{INTRO}{IsProfessionnel}{}
\define@cmdkeys{INTRO}{
  AdresseDestinataire
, DateEdition
, Civilite
}{}
\presetkeys{INTRO}{
  IsProfessionnel
, AdresseDestinataire
, DateEdition
, Civilite
}{}
\newcommand\INTROreset{
\setkeys{INTRO}{
      IsProfessionnel = \INTRO@IsProfessionnel@undefined
, AdresseDestinataire = \INTRO@AdresseDestinataire@undefined
,         DateEdition = \INTRO@DateEdition@undefined
,            Civilite = \INTRO@Civilite@undefined
}}

%**************************************************************************************************
%---------------------------------- FONCTION BAS DE PAGE ADHERENT ---------------------------------
\newcommand{\basDePageAdherent}{
 \clotureAdherent
 \addfooter{\pdpVDCAdh}
 \newdoc
}

%**************************************************************************************************
%---------------------------------- FONCTION BAS DE PAGE PS ---------------------------------------
\newcommand{\basDePagePS}{%
  \addfooter{\pdpVDCColl}
  \newdoc%
}%

\newcommand\boldItalics[1]{\textbf{\textit{#1}}}%

\newcommand\votreConseiller{votre conseiller \edCorp}
\newcommand\numeroTelephone{\vspace{\baselineskip}\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}}%

%**************************************************************************************************
%---------------------------------- FONCTION CLOTURE ADHERENT -------------------------------------
\newcommand\clotureAdherent{%
	Nous vous remercions pour votre confiance et vous prions de croire, \ifthenelse{\equal{\cmdKV@ADH@CodeMotif}{DC}}{Madame, Monsieur}{\cherAdherent{\cmdKV@ADH@Civilite}}, à l'assurance de nos sentiments mutualistes.
	
	\hspace{282pt}\parbox{200pt}{Votre conseiller \edCorp} % how to make LaTeX compute this?
	\vfill%
}%

%**************************************************************************************************
%--------------------------------- FONCTION REFERNCE ADHERENT -------------------------------------
\newcommand\ReferencesAdherent{%
		\No adhérent: \cmdKV@ADH@NumeroAba \\%
		\No contrat:  \cmdKV@ADH@NumeroContrat \\%
		Compte bancaire:  \cmdKV@ADH@NumCompteBanque \\%
		Objet: Rejet de virement \\%
}%

%**************************************************************************************************
%---------------------------------- FONCTION REFERNCE PS ------------------------------------------
\newcommand\ReferencesPS{%
		Dossier suivi par: Service prestations\\%
		\No FINESS: \cmdKV@PS@NumFiness \\%
		Compte bancaire:  \cmdKV@PS@NumCompteBanque \\%
		Objet: Rejet de virement \\%
}%

%**************************************************************************************************
%---------------------------------- FONCTION INTRO COURRIER ---------------------------------------
\newcommand*\IntroductionCourrier[1][]{%
	\setkeys{INTRO}{#1}{%
		\normalsize
		\edToAddrList{xADRLN}%
		
                \cartoucheAdhDate{
		  \ifKV@INTRO@IsProfessionnel\ReferencesPS\else\ReferencesAdherent\fi %
		}{%
                  Le \cmdKV@INTRO@DateEdition}%

		\cmdKV@INTRO@Civilite,
	
	}% setkeys
}% newcommand*

%**************************************************************************************************
%------------------------------- FONCTION INTRO COURRIER ADHERENT ---------------------------------
\newcommand\IntroductionCourrierAdherent{%
	\IntroductionCourrier[%
					Civilite  = \ifthenelse{\equal{\cmdKV@ADH@CodeMotif}{DC}}{Madame, Monsieur}{\cherAdherent{\cmdKV@ADH@Civilite}}%
		,     IsProfessionnel = false
		, AdresseDestinataire = \cmdKV@ADH@AdresseDestinataire%
		,         DateEdition = \cmdKV@ADH@DateEdition%
	]%
}%

%**************************************************************************************************
%******************************************** LETTRE PS  ******************************************
%**************************************************************************************************
\newcommand*\LettrePS[1][]{%
	\setkeys{PS}{#1}{%
		\IntroductionCourrier[%
						Civilite  = {Madame, Monsieur}
			,     IsProfessionnel = true
			, AdresseDestinataire = \cmdKV@PS@AdresseDestinataire
			,         DateEdition = \cmdKV@PS@DateEdition
		]%
		
		Nous constatons le rejet du virement prestations santé adressé à votre banque d'un montant de \cmdKV@PS@MontantRejete{}\,\EUR{}.%
		
		Nous vous invitons à nous retourner un nouveau relevé d'identité bancaire accompagné de ce courrier pour nous permettre de reprendre vos versements.%
		
		Nous vous remercions pour votre confiance et vous prions de croire, Madame, Monsieur, à l'assurance de nos sentiments mutualistes.%
		
		\hspace{282pt}\parbox{200pt}{\vspace{30pt}Le Responsable du centre}%
		
		\vfill
		
		\hspace{-2mm} Un espace web spécifique vous est dédié, sur le site \underline{www.mnt.fr}, vous permettant de consulter vos remboursements.%
		\vspace{5mm}
		\basDePagePS
	}% setkeys
	\PSreset%
}% newcommand*

%**************************************************************************************************
%**************************************** LETTRE ADHERENT DR **************************************
%**************************************************************************************************
\newcommand*\LettreAdherentDR[1][]{%
	\setkeys{ADH}{#1}{%
		\IntroductionCourrierAdherent%
		
		Nous avons constaté un rejet de virement de vos prestations ou de celles d'un des bénéficiaires d'un montant de \cmdKV@ADH@MontantRejete{}\,\EUR{} de votre contrat.%+															
		Nous sommes donc dans l'impossibilité de vous verser ces prestations.%
		
		Nous vous invitons à nous retourner votre relevé d'identité bancaire pour nous permettre de reprendre vos versements.%
		
		\clotureAdherent%
                \addfooter{\pdpVDCAdh}
		
		{\small À découper suivant les pointillés}\\
		\dotfill % TeX stackexchange 70792
		\ding{33}\dotfill
		\raisebox{-.25\baselineskip}{\ding{34}}\dotfill
		\raisebox{-.50\baselineskip}{\ding{35}}\dotfill\\
		\centerline{\boldItalics{COUPON À RENVOYER \underline{IMPÉRATIVEMENT} AVEC VOTRE RIB}}
		
		\centerline{\tsaPOLECOURAddrStart}%
		\centerline{\tsaPOLECOURAddr~-~\tsaPOLECOURCPVille}%
		
		\textbf{Nom, prénom:}  \cmdKV@ADH@NomPrenom \\
		\textbf{\No adhérent:} \cmdKV@ADH@NumeroAba \\
		\textbf{\No contrat:}  \cmdKV@ADH@NumeroContrat \\
		
		{%
                  \small\boldItalics{Si je souhaite que le versement de mes prestations puisse
		reprendre, je joins à l'envoi de ce coupon mon RIB*.}
		
		\hspace{300pt}\parbox{\textwidth}{\boldItalics{DATE ET SIGNATURE}}
		
		\vfill
		
		\boldItalics{Les informations précédées d'un * sont nécessaires pour
		  prendre en compte votre demande.}\\
                }%
		{\small Conformément aux dispositions de la loi Informatique et Libertés,
		modifiée, du 6 janvier 1978, vous disposez d'un droit d'accès, de
		rectification, de suppression pour toute information vous concernant, ainsi que
		d'un droit d'opposition en écrivant à Mutuelle Nationale Territoriale ---
		Correspondant Informatique et Libertés --- 4, rue d'Athènes, 75009 Paris.}\\
		\edLegalOursREJVIRBANC \hfill
		\newdoc % no footer here
	}% setkeys
	\ADHreset%
}% newcommand*

%**************************************************************************************************
%**************************************** LETTRE ADHERENT DC **************************************
%**************************************************************************************************
\newcommand*\LettreAdherentDC[1][]{%
	\setkeys{ADH}{#1}{%
		\IntroductionCourrierAdherent%
		
		La banque de \madameMonsieur{\cmdKV@ADH@Civilite}~\cmdKV@ADH@NomPrenom~nous a informé du décès de celui-ci. Nous tenons à vous présenter toutes nos condoléances.%
		
		Pour régulariser la situation, nous vous invitons à vous rapprocher de \votreConseiller{} au:%
		
		\numeroTelephone{}%
		
		Nous vous invitons à nous communiquer d'ores et déjà:%
		
		\begin{enumerate}%
		
			\item Les coordonnées du notaire en charge de la succession. La prestation lui sera réglée directement.%
		
			\item Si aucun notaire n'a été choisi pour la succession, le versement de la prestation sera réalisé auprès des héritiers. Nous vous prions dans ce cas de nous fournir un acte de notoriété prouvant votre qualité d'héritier.%
		
		\end{enumerate}%
		
		En tout état de cause, il est nécessaire que vous contactiez \votreConseiller{}. Celui-ci vous guidera notamment pour les formalités à accomplir en cas de non-désignation de notaire.%
		
		Si toutefois le motif du rejet s'avérait erroné, nous vous prions d'accepter toutes nos excuses.%
		
		\basDePageAdherent%
	}% setkeys
	\ADHreset%
}% newcommand*


\makeatother

\begin{document}
\input{REJ-VIRBANC.txt}
\end{document}
